有冇類似衛斯理小說 的英文小說推介？

有冇類似衛斯理小說 的英文原著小說推介？
最近想學英文

Lm

好行但都要講 stephen king

同埋 Dune